上海商業銀行唔係中資銀行

呢間銀行本身係臺資，但後來分家變咗港資，總部係香港。有上海個名係因為當時國民黨仲統治緊大陸。

見琴晚有人塗鴉上海商業銀行既閘同CCTV, 希望大家好搞錯。

台灣叫上海商業儲蓄銀行

上商 唔係中資架
人地華資銀行黎

邊有人會理咁多，佢改錯名

sor 其實好多人理

推！

推

Tui

咩邏輯，你阿媽改你名叫陳建國咁又要打? 黑白是良知，咁同警察周圍恐嚇無辜市民有咩分別？

1.咩叫核爆都唔割

2.爆鋪都講良知？錢財身外物！你返屋企訓啦

如果你老母改錯你名

咁我地係米捉你全家比狗屌？

唔係要割，而係連登仔會自我修正。我覺得因為個名而做呢件事，高成本，又達唔到咩目標，不如對準目標啦。另外和理非點同記者解䆁畀淺黃淺藍知，點解台資都被裝修

長知識了眾籌喇

如果搞錯左人，點都要道歉啊